大唐帝國：一國多制，民族自決自治

邊個咁撚無恥話一國兩制係新發明？

關鍵詞：
安西都護府
波斯